翠坪跌咗手錶既你

快d認領返， 否則交去差館

推

下，咁都比你執到，仲以為一定冇左，thank you

推推推

雖然唔係我跌既 但我都好想見下樓主

男人老狗搽指甲油

女人手都未撚拖過，扮乜鳩識分肥瘦，我屌你老母笑死人咩死毒撚

洗唔洗拍廣告咁放上黎做失物認領啊 匡智?